呢件事我係咪唔應該咁沖動

話說今日去尖沙咀返飲食PT本身都好地地
見今日放假唔使返學所以去咗返下PT賺生活費
返到去一開始都好地地我都有做野見D客都好似ok啦
都食得7788咁我就去咗同我朋友傾左幾句計
點知條長工無啦啦話借過唔好擋住條路同埋唔該唔好傾計 我是機械人嗎？
跟住我話好啦 點知條友見我好似冇乜嘢做叫我去將垃圾桶啲垃圾抌出去垃圾房我都ok既
點知去到我望下個垃圾桶哇接近空嘅
當時我心諗條長工係咪玩緊我
好啦應該唔會咁仆街既
個長工啊嬸即刻過嚟望一望個垃圾桶
佢都Feel到自己柒左
佢好厚面皮咁叫咗我去執枱
我望一望 有同事喺度執緊枱

條友見我望一望即係話有同事幫你做埋你啲嘢
你執到啦！
哇我當場着計即係問佢你係咪玩緊我
條友話我係咪唔想做 唔想做就即係收工
咁我咪唔做囉
前提係我最憎D長工成日喺度扮經理
憑咩叫我收工
跟住就係粗口大戰
之後我就大叫一聲我唔撚做啦898
其實我係咪唔應該咁衝動呢？
其實我唔係唔想做
而係我好憎D長工阿嬸扮經理
Sorry完全冇晒動力去做野
今日索性返屋企算數